我兄弟真係西撚利

佢條粉兜成日叫雞食女都算 玩撚到搞自己個fd條女 仆街 佢自己都有老婆仔女嫁

佢老未 上年8月話手緊 唔夠錢交個女d書簿費 借左我萬三頂住先 轉個撚頭玩失蹤 我都估到佢無咁快還到 兄弟一場 唯有等下 仆街 聽班兄弟講佢好撚富貴 又話打機課金 又話買iPhone x又要日日飲野hi野 hi到訓街

呀健忍唔住影你相比我睇 我先知自己有幾on9 咁我果皮幾野點呢 忍唔q住打比佢問佢還錢 又話無錢又話d野唔係自己買 重要同我講借左大佬錢 要還比佢先

屌 錢唔還都算9數 上星期重話卟完冰搞左兄弟條女？ 真係忍無可忍 你係咪hi大左呀？呀神經哥 你個女都5歲幾啦 e+搞d咁既野 重要搞兄弟條女 我點撐你呀 你無撚野呀

神經哥姓李 佢老婆姓邱 我一問幾時還錢 兩個即刻del我fd 真係好野 佢地住紅磡 個女讀家維村間幼稚園

lmlmlm

萬3你都肯借...真係好兄弟

留名

沒有最5p 只有更5p
兄弟 借左錢 係精神既不

距距距距乜撚野

當買個教訓啦萬三 以後唔好借錢比你啲「兄弟」喇

真係義氣仔女喎 死蠢仔 識朋友識兄弟唔帶眼

咪以為開個ac公審佢 連登仔就會幫你搞尻佢先得㗎
咁撚義氣仔女就死返5p開po啦
又距又系又兒家 睇撚到頭暈

結埋婚生埋女 連幾萬蚊都無
睇黎都係啲mk黎架啦

你兄弟好本事喎

5p -> lihkg

真係兄弟既話我都肯借

樓主係好兄弟，只係唔好彩

利申：借過十皮俾人，已經收返

On9借果下都預左收唔返啦

兄弟 精神

佢自己本事借番黎，點解要還

被你老母咩 一開始以為條友窮到被都冇張要儲
而家咩年代啊仲跟大佬 mk仔啲嘢關我撚事咩

依個年代仲有依D義氣仔女既歌仔唱架咩
你地好矛盾喎 兄弟相稱
一個借錢唔還 一個就擺人上網絡俾人公審 仲要開埋名同人地個女
西利 算鳩數啦你地
所以朋友個D我從來都唔借錢

仲以為係轉貼自5p既post

條仔就一張相都無

佢個仔你放出黎托柒咩

樓主可否借錢俾我

萬三蚊睇清楚所謂兄弟
當買個教訓囉

一句講哂 兩邊都on9 打和！